派500個post係咪傻撚左想比藍絲斷章取義

咁姐係比人斷章取義
話我地遊行唔係出於個人意志
隨時送左子彈比藍絲呀

我知你心切想多d人星期日出黎遊行
但你都set得好d呀唔該
例如多過100萬遊行每有一個留名就捐多500比星光612
洗唔洗del post呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

十年

推

500蚊

我都覺

可能就係藍絲開

諗諗下都係
del post 啦
我都唔會收錢

好老實，人地十年前已經話我地收美國錢啦，由六月九日到而家有邊日唔係講緊？一個po影響真心唔大囉。下下睇對家面色做野只會落於被動，刻意del po更加顯得欲蓋彌彰，冷處理咪算。

唔係咁恐怖呀

本身唔知有500個post

依家你間接又宣傳多次

冷處理啦

信嘅傻鳩點都會信，解釋黎都無用